
                      Le doy un 10 de 10, leí el libro, me encanto, me fascina el actor Ben Barnes, me encanta el escritor Oscar Wilde, además que me gusta el gran actor Colin Firth. Pero sobre todo I LOVE BEN BARNES.
        
            